單膝跪地 係咪而家最chok既動作

頭先搭港鐵 我睇睇下美國新聞心痛到單膝跪左係地

隔離有兩個菲律賓黑人即刻眼濕濕😢

呢個動作chok d